足球投注紀錄

第一彈

留名跟進

第一場買盤好似好啲喎和波都有錢收

贏左派ok?

貪李斯特城未和過，本身諗住買盤

跟

代狗會多謝你

??

你地可以繼續笑 冇咩所謂 散紙當跌咗

有無下一注

富咸主勝 晶宮盤 2串1 中先po飛了

如果唔貪心係中曬盤 唔係燈水黎架

爽 又無$3000

代馬會多謝你

吓 月頭贏夠了 呢D真係散紙玩下

派?

咁有無下場

睇到了

輸咪輸
咁都要貼舊飛拿紮沙
好肉酸呀

咁串終有日輸死你

八倍
賭多八次都無啦